暴聯手足入一入黎

你地叫春嘅人數都超乎想像

🤔

呢個真

btw賣魚果班都開始叫了

琴晚叫春嘅手足我見親都係你地
有咩感情問題直接講啦

有咩？唔見喎

你點會有

屌

曼聯手腳去曬邊

Sleep

沒有女的第二天

唉屌 我仲做緊assignment
仆佢街彈返轉頭 叫我再執過

屌，星期三有5份野要交
星期四mid-term

之前試過改1,2個字再俾佢睇，佢又話ok

仲唔郁手do

做左4份啦
有份thesis要搵at least10個reference
痴孖根

屌佢都唔知有冇認真睇
琴晚9up叫春太用力 今日冇曬心機

死獌狗 我屌你老母

他朝君體也相同

on9 lecturer

書都未溫過
星期四mid term gg

你又mid term？
攬炒啦

卡嘉娃是咪唔想畢業？

你又信我矛溫豬咩？= =

會溫嘅 溫唔曬就梗

怕你好似上個sem咁

全部學生

阿叔做緊邊行

出年升中一

Never！

認真

忙。。。

幾時隻揪

忙叫春

做野忙....慘

醫院

醫生

邊間？
我遲下比宇清打到入廠 靠你了

我十卜u

呢種先好打 少少肌肉

打交黎講 你係權威

次次你俾人恰咪又係我出頭

我三腳貓功夫來的
唔及2&b 人中呂布

大佬lin
我預左入icu 幫我報牛

幾時有比人恰

I know thai hand

仲有對曼城嗰次